---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21138"
date: "2015-10-24T22:14:34"
uploadBy:
- "PHabermehl"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Vielen Dank!

Das ist sehr interessant, wahrscheinlich ist mein Kran also doch original.
Das Teleskop läuft bei mir auch mit den normalen Bauplatten gut, aber vielleicht gab es Probleme in Verbindung mit der Motorisierung/Fernsteuerung.